【正視聽】大家唔好比風一吹就緊張話散

呢個post唔係叫大家唔好散 都係個句
去留手足自己決定

我地必先認清幾點
- 的確離港航班cancel哂
- 難入返機場
- 網上面顯示仲有機會降落

停機場快線 啲遊客點識走
佢地點樣可以係短時間內知道遊客真係走哂
滯留其他地方嘅仲未有確實時間出發去香港
都係鳩等緊

打唔到咁多
自己獨立思考啦

不分化
唔好再屌自己友留唔留 留嘅自己一早有心理準備
你地可以提醒 但唔好屌人點解唔走